 o conselho superior da justiça do trabalho cabendo lhe exercer na forma da lei a supervisão administrativa orçamentária financeira e patrimonial da justiça do trabalho de primeiro e segundo graus como órgão central do sistema cujas decisões terão efeito vinculante  